我們如此巧妙地隱藏死亡，你幾乎會相信我們是第一代永生者。 《如何更好地面對死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 用《流浪者》(Outkast)的不朽名言來說，“南方有話要說。” 格魯吉亞只是一個開始。 是時候講述一個關於南方的新故事了|Brittney Cooper | 2021年1月8日|時間 
 斯克羅吉之所以成為一個不朽的人物，是因為他在某種程度上說出了我們最壞和最好的自己。 聖誕頌歌，由5歲的Emily VanDerWerff解釋，2020年12月24日 
 因此，即使是潛在的不朽DNA中最不變的組成部分，也會浸沒在萬物中，不斷地自我改造。 隨著時間的推移，佛教和科學一致-第94期:進化|大衛p巴拉什| 2020年12月23日|鸚鵡螺 
 他跳過晚年直接進入永生的事實不能也不會讓他的粉絲們感到驚訝，然而關於他不是永生的證據仍然令人難以理解。 在馬拉多納身上，全世界都在悼念一個傳奇人物——但那不勒斯卻在悼念自己的一部分 
 “我對我的音樂，對我的丈夫，對我的孩子的愛，將會在我的生命中長久存在。” Beyoncé宣言:虛無主義和女權主義語錄|艾米·齊默爾曼| 2014年12月12日|每日野獸 
 許多人仍然用“巨人”、“不朽”、“永恆的指揮官”等墓誌銘來紀念這位已故的總統。 卡斯特羅的訪問在加拉加斯引發災難性的嘀咕|丹尼爾Lansberg-Rodríguez | 2014年3月6日|每日野獸 
 當然，還有喬爾·科恩和伊桑·科恩的不朽電影，從《綠腳趾》到《哦，兄弟，你在哪裡?》 採訪:T Bone Burnett，科恩兄弟的音樂大師|Andrew Romano | 2013年12月13日|DAILY BEAST 
 它們不僅(實際上)是不朽的，而且還可以利用自己的生產能力償還債務。 共和黨債務上限“真相者”正在冒著金融災難的風險|Jamelle Bouie | 2013年10月8日|DAILY BEAST 
 你花了大約十年的時間來研究和寫《亨麗埃塔·拉克斯的不朽一生》 麗貝卡·斯克魯特:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年3月6日|每日野獸 
 但使尼柯不朽的，既不是他作為外交家的才能，也不是他卓越的頭腦，更不是他紮實的學識。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這時，阿迪提那首不朽的華爾茲舞曲《Il Bacio》的旋律響徹了整個房間。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 從來沒有一個立法者能夠設計出一個完美而不朽的政府形式。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 對於屬於我這個凡人或永生者的所有重大問題和寶貴利益，科學一無所知。 福音哲學| J。 h·沃德 
 他們唯一的財產可能就是他們身上的衣服、幾幅拙劣的畫和幾個不朽的天才。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯